玩Beatbox高唔高危唔??

大家點睇beatbox
上網睇係咁噴口水
打Battle兩條友用一支咪beatbox

高唔高危?

带口罩beats

見外國打battle都在家開zoom形式打
帶口罩beat音效應該有影響